{
  "id": 1125856423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.94472,50.52341,14.94472,50.52341",
    "geom:latitude":50.52341,
    "geom:longitude":14.94472,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":658,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"14.92472,50.50341,14.96472,50.54341",
    "lbl:latitude":50.52341,
    "lbl:longitude":14.94472,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0644\u0627\u0634\u062a\u0631 \u0647\u0631\u0627\u062f\u06cc\u0634\u062a\u06cc \u0646\u0627\u062f \u06cc\u06cc\u0632\u0631\u0648\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043b\u0430\u0448\u0442\u0435\u0440 \u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0434 \u0419\u0438\u0437\u0435\u0440\u043e\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kloster an der Iser"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0644\u0627\u0634\u062a\u0631 \u0647\u0631\u0627\u062f\u06cc\u0634\u062a\u06cc \u0646\u0627\u062f \u06cc\u06cc\u0632\u0631\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:ger_x_historical":[
        "Kloster an der Iser"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043b\u0430\u0448\u0442\u0435\u0440-\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u0442\u0435-\u043d\u0430\u0434-\u0419\u0438\u0437\u0435\u0440\u043e\u0443"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u043b\u0430\u0448\u0442\u0435\u0440 \u0425\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0408\u0438\u0437\u0435\u0440\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043b\u0430\u0448\u0442\u0435\u0440 \u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u0442\u0435 \u043d\u0430\u0434 \u0419\u0438\u0437\u0435\u0440\u043e\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3073666,
    "qs_pg:gn_pop":658,
    "qs_pg:name":"Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1266437,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":791253,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3073666,
        "gp:id":791253,
        "qs_pg:id":1266437,
        "wd:id":"Q1776680"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293641,
    "wof:geomhash":"a0351760bbd67e718ffd52945a7404a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125856423,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125856423,
    "wof:lastmodified":1690870784,
    "wof:name":"Kl\u00e1\u0161ter Hradi\u0161t\u011b nad Jizerou",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":658,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.94472,
    50.52341,
    14.94472,
    50.52341
],
  "geometry": {"coordinates":[14.94472,50.52341],"type":"Point"}
}