{
  "id": 1125861665,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.93013,49.54314,16.93013,49.54314",
    "geom:latitude":49.54314,
    "geom:longitude":16.93013,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":437,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"16.91013,49.52314,16.95013,49.56314",
    "lbl:latitude":49.54314,
    "lbl:longitude":16.93013,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u062a\u0631\u0627\u0698\u06cc\u0633\u06a9\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u0441\u043a\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Obec Stra\u017eisko"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Obec Stra\u017eisko"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u062a\u0631\u0627\u0698\u06cc\u0633\u06a9\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Obec Stra\u017eisko"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b9\u30c8\u30e9\u30b8\u30b9\u30b3"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Str\u00e1\u017eisko"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u0441\u043a\u043e"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Obec Stra\u017eisko"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u0441\u043a\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u0441\u043a\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Stra\u017eisko"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3065013,
    "qs_pg:gn_pop":437,
    "qs_pg:name":"Stra\u017eisko",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":208323,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":798994,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3065013,
        "gp:id":798994,
        "qs_pg:id":208323,
        "wd:id":"Q2037200"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293853,
    "wof:geomhash":"efad847c742591c42ea4d45889beafde",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125861665,
            "region_id":85682455
        }
    ],
    "wof:id":1125861665,
    "wof:lastmodified":1690870201,
    "wof:name":"Stra\u017eisko",
    "wof:parent_id":85682455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":437,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.93013,
    49.54314,
    16.93013,
    49.54314
],
  "geometry": {"coordinates":[16.93013,49.54314],"type":"Point"}
}