{
  "id": 1125938557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.43191,50.0916,13.43191,50.0916",
    "geom:latitude":50.0916,
    "geom:longitude":13.43191,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":103,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.41191,50.0716,13.45191,50.1116",
    "lbl:latitude":50.0916,
    "lbl:longitude":13.43191,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0442\u0439"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0442\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0442\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0442\u0438"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gerten"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Krty"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3072614,
    "qs_pg:gn_pop":103,
    "qs_pg:name":"Krty",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":398926,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":792173,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3072614,
        "gp:id":792173,
        "qs_pg:id":398926,
        "wd:id":"Q2636206"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497297043,
    "wof:geomhash":"849371f4fcc56ee3617bdf2b2236c2ba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125938557,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125938557,
    "wof:lastmodified":1690869908,
    "wof:name":"Krty",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":103,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.43191,
    50.0916,
    13.43191,
    50.0916
],
  "geometry": {"coordinates":[13.43191,50.0916],"type":"Point"}
}