{
  "id": 1125918779,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.42889,49.14781,15.42889,49.14781",
    "geom:latitude":49.14781,
    "geom:longitude":15.42889,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":64,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"15.40889,49.12781,15.44889,49.16781",
    "lbl:latitude":49.14781,
    "lbl:longitude":15.42889,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0633\u062a\u0644\u0646\u06cc \u0645\u06cc\u0633\u0644\u0648\u0648\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u041c\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0633\u062a\u0644\u0646\u06cc \u0645\u06cc\u0633\u0644\u0648\u0648\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u043b\u045a\u0438 \u041c\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u041c\u0438\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kirchmislau"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Myslov\u00e1"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3073135,
    "qs_pg:gn_pop":64,
    "qs_pg:name":"Kosteln\u00ed Myslov\u00e1",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1266562,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":791713,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kraj Vyso\u010dina",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3073135,
        "gp:id":791713,
        "qs_pg:id":1266562,
        "wd:id":"Q2349703"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497296409,
    "wof:geomhash":"6423e2d0cd153eabc9db482c1b0ef104",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125918779,
            "region_id":85682429
        }
    ],
    "wof:id":1125918779,
    "wof:lastmodified":1690870598,
    "wof:name":"Kosteln\u00ed Myslov\u00e1",
    "wof:parent_id":85682429,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":64,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.42889,
    49.14781,
    15.42889,
    49.14781
],
  "geometry": {"coordinates":[15.42889,49.14781],"type":"Point"}
}