{
  "id": 1125850327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.4746,50.27843,16.4746,50.27843",
    "geom:latitude":50.27843,
    "geom:longitude":16.4746,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"16.4546,50.25843,16.4946,50.29843",
    "lbl:latitude":50.27843,
    "lbl:longitude":16.4746,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041e\u0440\u043b\u0438\u0446\u043a\u0435 \u0417\u0430\u0433\u043e\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039f\u03c1\u03bb\u03af\u03c4\u03c3\u03ba\u03b5 \u0396\u03ac\u03c7\u03bf\u03c3\u03b9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0631\u0644\u06cc\u062a\u0633\u06a9\u0647 \u0632\u0627\u0647\u0648\u0631\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u0440\u043b\u0438\u0446\u043a\u0435 \u0417\u0430\u0445\u043e\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041e\u0440\u043b\u0438\u0446\u043a\u0435 \u0417\u0430\u0433\u043e\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3072485,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1174849,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":22656714,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3072485,
        "gp:id":22656714,
        "qs_pg:id":1174849,
        "wd:id":"Q1852413"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293371,
    "wof:geomhash":"7247f6bb30bf58e9278556e85de58620",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125850327,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1125850327,
    "wof:lastmodified":1690870820,
    "wof:name":"Orlick\u00e9 Z\u00e1ho\u0159\u00ed",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.4746,
    50.27843,
    16.4746,
    50.27843
],
  "geometry": {"coordinates":[16.4746,50.27843],"type":"Point"}
}