{
  "id": 1125821891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.14898,49.90371,14.14898,49.90371",
    "geom:latitude":49.90371,
    "geom:longitude":14.14898,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":961,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"14.12898,49.88371,14.16898,49.92371",
    "lbl:latitude":49.90371,
    "lbl:longitude":14.14898,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u06cc\u062a\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u06cc\u062a\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u0442\u0435\u045a"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u0442\u0435\u045a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Lite\u0148"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3071699,
    "qs_pg:gn_pop":961,
    "qs_pg:name":"Lite\u0148",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":341721,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":793010,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3071699,
        "gp:id":793010,
        "qs_pg:id":341721,
        "wd:id":"Q1428359"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497292106,
    "wof:geomhash":"e47af4f31c80a60dfe538aa4d7c0af84",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125821891,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125821891,
    "wof:lastmodified":1690870753,
    "wof:name":"Lite\u0148",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":961,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.14898,
    49.90371,
    14.14898,
    49.90371
],
  "geometry": {"coordinates":[14.14898,49.90371],"type":"Point"}
}