{
  "id": 1126017145,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.06555,49.97236,16.06555,49.97236",
    "geom:latitude":49.97236,
    "geom:longitude":16.06555,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":167,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"16.04555,49.95236,16.08555,49.99236",
    "lbl:latitude":49.97236,
    "lbl:longitude":16.06555,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0434\u043e\u0443\u043d\u044c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0434\u043e\u0443\u045a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0434\u043e\u0443\u043d\u044c"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Stradou\u0148"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3065072,
    "qs_pg:gn_pop":167,
    "qs_pg:name":"Stradou\u0148",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Pardubick\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":939229,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":798947,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Pardubick\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3065072,
        "gp:id":798947,
        "qs_pg:id":939229,
        "wd:id":"Q2520598"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497300619,
    "wof:geomhash":"e387809b4bebc51ccb10b02bde600146",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126017145,
            "region_id":85682443
        }
    ],
    "wof:id":1126017145,
    "wof:lastmodified":1690870676,
    "wof:name":"Stradou\u0148",
    "wof:parent_id":85682443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":167,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.06555,
    49.97236,
    16.06555,
    49.97236
],
  "geometry": {"coordinates":[16.06555,49.97236],"type":"Point"}
}