{
  "id": 1125990375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.42166,49.10606,15.42166,49.10606",
    "geom:latitude":49.10606,
    "geom:longitude":15.42166,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":152,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"15.40166,49.08606,15.44166,49.12606",
    "lbl:latitude":49.10606,
    "lbl:longitude":15.42166,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0633\u062a\u0644\u0646\u06cc \u0648\u06cc\u062f\u0631\u06cc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0412\u0438\u0434\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0633\u062a\u0644\u0646\u06cc \u0648\u06cc\u062f\u0631\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u043b\u045a\u0438 \u0412\u0438\u0434\u0440\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0412\u0438\u0434\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3073132,
    "qs_pg:gn_pop":152,
    "qs_pg:name":"Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1157764,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":791716,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3073132,
        "gp:id":791716,
        "qs_pg:id":1157764,
        "wd:id":"Q1785219"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497299029,
    "wof:geomhash":"8cfd47058c079c7de79e30391a90070c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125990375,
            "region_id":85682415
        }
    ],
    "wof:id":1125990375,
    "wof:lastmodified":1690870393,
    "wof:name":"Kosteln\u00ed Vyd\u0159\u00ed",
    "wof:parent_id":85682415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":152,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.42166,
    49.10606,
    15.42166,
    49.10606
],
  "geometry": {"coordinates":[15.42166,49.10606],"type":"Point"}
}