{
  "id": 1125933405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.7822,50.05495,13.7822,50.05495",
    "geom:latitude":50.05495,
    "geom:longitude":13.7822,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":96,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.7622,50.03495,13.8022,50.07495",
    "lbl:latitude":50.05495,
    "lbl:longitude":13.7822,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0448\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0448\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0448\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La\u0161ovice"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3072311,
    "qs_pg:gn_pop":96,
    "qs_pg:name":"La\u0161ovice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1266747,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":792433,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3072311,
        "gp:id":792433,
        "qs_pg:id":1266747,
        "wd:id":"Q2698047"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497296884,
    "wof:geomhash":"ef623744d6a421a7d87b3aca32d60fdc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125933405,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125933405,
    "wof:lastmodified":1690869860,
    "wof:name":"La\u0161ovice",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":96,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.7822,
    50.05495,
    13.7822,
    50.05495
],
  "geometry": {"coordinates":[13.7822,50.05495],"type":"Point"}
}