{
  "id": 101826401,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000345,
    "geom:area_square_m":2771059.890823,
    "geom:bbox":"16.232929,49.509516,16.276991,49.530134",
    "geom:latitude":49.521422,
    "geom:longitude":16.255183,
    "gn:population":8996,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:latitude":49.522001,
    "lbl:longitude":16.260691,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":49.522001,
    "mps:longitude":16.260691,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:cze_x_colloquial":[
        "Bystice pod Pernstynem",
        "Bystrice nad Pernstejnem",
        "Bystrice pod Pernstynem"
    ],
    "name:cze_x_variant":[
        "Bystice pod Pern\u0161t\u00fdnem",
        "Bystritz am Pernstein",
        "Bystritz-ober-Pernstein"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0633\u062a\u0631\u06cc\u062a\u0633\u0647 \u0646\u0627\u062f \u067e\u0631\u0646\u0634\u062a\u06cc\u0646\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Bistr\u0161ice pie Pern\u0161tejnas"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0448\u0438\u0446\u0435-\u043d\u0430\u0434-\u041f\u0435\u0440\u043d\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u043c"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u043d\u0430 \u041f\u0435\u0440\u043d\u0448\u0442\u0435\u0458\u043d\u0443"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0436\u0438\u0442\u0441\u0435-\u043d\u0430\u0434-\u041f\u0435\u0440\u043d\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u043c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0448\u0438\u0446\u0435-\u043d\u0430\u0434-\u041f\u0435\u0440\u043d\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u043c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Byst\u0159ice pod Pern\u0161t\u00fdnem"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    ],
    "qs:a0":"Cesk\u00e1 republika",
    "qs:a1":"*Vysocina",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Cesk\u00e1 republika",
    "qs:la":"Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem",
    "qs:la_lc":"*CZ0615595411",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem",
    "qs:loc_alt":"Bystrice nad Pernstejnem",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ECustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":297,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"06fd6ed6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3078288,
        "gp:id":787147,
        "qs_pg:id":1225861,
        "wd:id":"Q1018700",
        "wk:page":"Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e0a881af6e2fa738b0ff8be6c1eaf106",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":101826401,
            "region_id":85682429
        }
    ],
    "wof:id":101826401,
    "wof:lang":[
        "cze"
    ],
    "wof:lastmodified":1690869364,
    "wof:name":"Byst\u0159ice nad Pern\u0161tejnem",
    "wof:parent_id":85682429,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":8996,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.232929,
    49.509516,
    16.276991,
    49.530134
],
  "geometry": {"coordinates":[[[16.251176,49.529294],[16.251061,49.528399],[16.257946,49.528017],[16.25783,49.527121],[16.266091,49.526662],[16.265976,49.525766],[16.268729,49.525613],[16.268614,49.524718],[16.272744,49.524488],[16.272976,49.526279],[16.274353,49.526202],[16.274237,49.525306],[16.276991,49.525153],[16.276759,49.523362],[16.275382,49.523439],[16.275266,49.522543],[16.273889,49.52262],[16.273425,49.519038],[16.272049,49.519114],[16.27228,49.520906],[16.26815,49.521135],[16.268034,49.52024],[16.266658,49.520317],[16.266542,49.519421],[16.265165,49.519498],[16.264934,49.517706],[16.263557,49.517783],[16.263441,49.516888],[16.260688,49.517041],[16.260341,49.514354],[16.261718,49.514277],[16.261602,49.513382],[16.257472,49.513611],[16.25701,49.510029],[16.255634,49.510106],[16.255749,49.511001],[16.25162,49.511231],[16.251504,49.510335],[16.250128,49.510411],[16.250012,49.509516],[16.247259,49.509669],[16.247375,49.510564],[16.244622,49.510717],[16.244968,49.513403],[16.243591,49.51348],[16.243707,49.514375],[16.2382,49.51468],[16.238431,49.516472],[16.241184,49.516319],[16.241069,49.515424],[16.245199,49.515195],[16.245429,49.516986],[16.249559,49.516757],[16.249328,49.514966],[16.250705,49.514889],[16.25059,49.513994],[16.254719,49.513764],[16.255413,49.519138],[16.252659,49.51929],[16.252775,49.520186],[16.250021,49.520339],[16.250368,49.523026],[16.248991,49.523102],[16.249106,49.523997],[16.243599,49.524303],[16.243945,49.526989],[16.239814,49.527218],[16.239699,49.526323],[16.235568,49.526552],[16.235683,49.527447],[16.232929,49.527599],[16.233045,49.528495],[16.234422,49.528419],[16.234537,49.529314],[16.235914,49.529238],[16.236029,49.530134],[16.251176,49.529294]]],"type":"Polygon"}
}