{
  "id": 1125861603,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.92027,50.68667,13.92027,50.68667",
    "geom:latitude":50.68667,
    "geom:longitude":13.92027,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":330,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.90027,50.66667,13.94027,50.70667",
    "lbl:latitude":50.68667,
    "lbl:longitude":13.92027,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646\u0648\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0436\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pristen"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0436\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "P\u0159estanov"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3067565,
    "qs_pg:gn_pop":330,
    "qs_pg:name":"P\u0159estanov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":208308,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":796713,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3067565,
        "gp:id":796713,
        "qs_pg:id":208308,
        "wd:id":"Q1410250"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293850,
    "wof:geomhash":"42fe9c6089918addb4e88b75e2e61c46",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125861603,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125861603,
    "wof:lastmodified":1690870203,
    "wof:name":"P\u0159estanov",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":330,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.92027,
    50.68667,
    13.92027,
    50.68667
],
  "geometry": {"coordinates":[13.92027,50.68667],"type":"Point"}
}