{
  "id": 1125850483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.25134,50.51022,13.25134,50.51022",
    "geom:latitude":50.51022,
    "geom:longitude":13.25134,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":253,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"13.23134,50.49022,13.27134,50.53022",
    "lbl:latitude":50.51022,
    "lbl:longitude":13.25134,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0631\u0627 \u0633\u0648\u0627\u062a\u0647\u0648 \u0634\u0628\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0432\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e \u0428\u0435\u0431\u0435\u0441\u0442\u0438\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0631\u0627 \u0633\u0648\u0627\u062a\u0647\u0648 \u0634\u0628\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0425\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0432\u0430\u0442\u0435\u0445\u043e \u0428\u0435\u0431\u0435\u0441\u0442\u0438\u0458\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0430 \u0421\u0432\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e \u0428\u0435\u0431\u0435\u0441\u0442\u0438\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Sebastian"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3075526,
    "qs_pg:gn_pop":253,
    "qs_pg:name":"Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":580851,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3075526,
        "qs_pg:id":580851,
        "wd:id":"Q1627838"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293380,
    "wof:geomhash":"8158f295d94ff295425152441252aa98",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125850483,
            "region_id":85682469
        }
    ],
    "wof:id":1125850483,
    "wof:lastmodified":1690870782,
    "wof:name":"Hora Svat\u00e9ho \u0160ebesti\u00e1na",
    "wof:parent_id":85682469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":253,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.25134,
    50.51022,
    13.25134,
    50.51022
],
  "geometry": {"coordinates":[13.25134,50.51022],"type":"Point"}
}