{
  "id": 1125825397,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.14547,49.70579,14.14547,49.70579",
    "geom:latitude":49.70579,
    "geom:longitude":14.14547,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":598,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"14.12547,49.68579,14.16547,49.72579",
    "lbl:latitude":49.70579,
    "lbl:longitude":14.14547,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0634\u0646\u0648\u0648\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u043d\u0451\u0432\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1 u P\u0159\u00edbram\u011b"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0634\u0646\u0648\u0648\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u045a\u043e\u0432\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u043d\u0451\u0432\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vi\u0161\u0148ov\u00e1"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3062837,
    "qs_pg:gn_pop":598,
    "qs_pg:name":"Vi\u0161\u0148ov\u00e1",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":342259,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":800874,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"St\u0159edo\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3062837,
        "gp:id":800874,
        "qs_pg:id":342259,
        "wd:id":"Q681155"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497292252,
    "wof:geomhash":"0e421f082e74a5c7425476822980efca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125825397,
            "region_id":85682461
        }
    ],
    "wof:id":1125825397,
    "wof:lastmodified":1690870757,
    "wof:name":"Vi\u0161\u0148ov\u00e1",
    "wof:parent_id":85682461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":598,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.14547,
    49.70579,
    14.14547,
    49.70579
],
  "geometry": {"coordinates":[14.14547,49.70579],"type":"Point"}
}