{
  "id": 1125889667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.34874,49.19283,14.34874,49.19283",
    "geom:latitude":49.19283,
    "geom:longitude":14.34874,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":766,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"14.32874,49.17283,14.36874,49.21283",
    "lbl:latitude":49.19283,
    "lbl:longitude":14.34874,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0422\u0435\u043c\u0435\u043b\u0438\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Obec Temel\u00edn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0645\u0644\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Obec Temel\u00edn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Obec Temel\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0422\u0435\u043c\u0435\u043b\u0438\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u0435\u043c\u0435\u043b\u0438\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0435\u043c\u0435\u043b\u0456\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gross Temelin"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Temelin"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Temel\u00edn"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3064305,
    "qs_pg:gn_pop":766,
    "qs_pg:name":"Temel\u00edn",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":915041,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":799584,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Jiho\u010desk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3064305,
        "gp:id":799584,
        "qs_pg:id":915041,
        "wd:id":"Q1761699"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497295254,
    "wof:geomhash":"1489e36b0b335159bf9bdff36f636463",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125889667,
            "region_id":85682415
        }
    ],
    "wof:id":1125889667,
    "wof:lastmodified":1690870276,
    "wof:name":"Temel\u00edn",
    "wof:parent_id":85682415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":766,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.34874,
    49.19283,
    14.34874,
    49.19283
],
  "geometry": {"coordinates":[14.34874,49.19283],"type":"Point"}
}