{
  "id": 1125846105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.06437,50.13979,16.06437,50.13979",
    "geom:latitude":50.13979,
    "geom:longitude":16.06437,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":1063,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"16.04437,50.11979,16.08437,50.15979",
    "lbl:latitude":50.13979,
    "lbl:longitude":16.06437,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0628\u0631\u062e\u062a\u06cc\u062a\u0633\u0647 \u0646\u0627\u062f \u0627\u0648\u0631\u0644\u06cc\u062a\u0633\u06cc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0431\u0440\u0435\u0445\u0442\u0438\u0446\u0435 \u043d\u0430\u0434 \u041e\u0440\u043b\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0628\u0631\u062e\u062a\u06cc\u062a\u0633\u0647 \u0646\u0627\u062f \u0627\u0648\u0631\u0644\u06cc\u062a\u0633\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0431\u0440\u0435\u0445\u0442\u0438\u0446\u0435 \u043d\u0430 \u041e\u0440\u043b\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0431\u0440\u0435\u0445\u0442\u0438\u0446\u0435 \u043d\u0430\u0434 \u041e\u0440\u043b\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Albrechtice nad Orlic\u00ed"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3079817,
    "qs_pg:gn_pop":1063,
    "qs_pg:name":"Albrechtice nad Orlic\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1247295,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":785821,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3079817,
        "gp:id":785821,
        "qs_pg:id":1247295,
        "wd:id":"Q1911596"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497293167,
    "wof:geomhash":"805388e2382dcac06a549b9baf43ee39",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125846105,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1125846105,
    "wof:lastmodified":1690870881,
    "wof:name":"Albrechtice nad Orlic\u00ed",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1063,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.06437,
    50.13979,
    16.06437,
    50.13979
],
  "geometry": {"coordinates":[16.06437,50.13979],"type":"Point"}
}