{
  "id": 1126051773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.60822,50.48034,15.60822,50.48034",
    "geom:latitude":50.48034,
    "geom:longitude":15.60822,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":1254,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"15.58822,50.46034,15.62822,50.50034",
    "lbl:latitude":50.48034,
    "lbl:longitude":15.60822,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u062a\u0633\u06a9\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0446\u043a\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pecka"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3068478,
    "qs_pg:gn_pop":1254,
    "qs_pg:name":"Pecka",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":33,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":33,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":972119,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":795890,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3068478,
        "gp:id":795890,
        "qs_pg:id":972119,
        "wd:id":"Q1767147"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497302803,
    "wof:geomhash":"7a9d205be68760449a71c41d8d5c51da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126051773,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1126051773,
    "wof:lastmodified":1690870158,
    "wof:name":"Pecka",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1254,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.60822,
    50.48034,
    15.60822,
    50.48034
],
  "geometry": {"coordinates":[15.60822,50.48034],"type":"Point"}
}