{
  "id": 1126008995,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.4453,49.7423,17.4453,49.7423",
    "geom:latitude":49.7423,
    "geom:longitude":17.4453,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":482,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"17.4253,49.7223,17.4653,49.7623",
    "lbl:latitude":49.7423,
    "lbl:longitude":17.4453,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u0645\u0627\u0634\u0648\u0641 \u0646\u0627\u062f \u0628\u06cc\u0633\u062a\u0631\u06cc\u062a\u0633\u06cc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u043c\u0430\u0448\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0434 \u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0436\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u0645\u0627\u0634\u0648\u0641 \u0646\u0627\u062f \u0628\u06cc\u0633\u062a\u0631\u06cc\u062a\u0633\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c9\u30de\u30b7\u30e7\u30d5\u30fb\u30ca\u30c8\u30fb\u30d3\u30b9\u30c8\u30ea\u30c4\u30a3\u30fc"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u043c\u0430\u0448\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u043c\u0430\u0448\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0434 \u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0436\u0438\u0446\u0438"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Domstadtl"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3076590,
    "qs_pg:gn_pop":482,
    "qs_pg:name":"Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1012794,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":788679,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3076590,
        "gp:id":788679,
        "qs_pg:id":1012794,
        "wd:id":"Q1236872"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497300155,
    "wof:geomhash":"e6a7e01b9bf71e65f69fdb3efae9c66a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126008995,
            "region_id":85682455
        }
    ],
    "wof:id":1126008995,
    "wof:lastmodified":1690870738,
    "wof:name":"Doma\u0161ov nad Byst\u0159ic\u00ed",
    "wof:parent_id":85682455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":482,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.4453,
    49.7423,
    17.4453,
    49.7423
],
  "geometry": {"coordinates":[17.4453,49.7423],"type":"Point"}
}