{
  "id": 1125790709,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.00213,49.58401,17.00213,49.58401",
    "geom:latitude":49.58401,
    "geom:longitude":17.00213,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":593,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"16.98213,49.56401,17.02213,49.60401",
    "lbl:latitude":49.58401,
    "lbl:longitude":17.00213,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u0627\u0634\u06a9\u0648\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0448\u043a\u043e\u0432"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627\u0634\u06a9\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0448\u043a\u043e\u0432"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0448\u043a\u043e\u0432"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La\u0161kov"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3072313,
    "qs_pg:gn_pop":593,
    "qs_pg:name":"La\u0161kov",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":270159,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":792431,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Olomouck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3072313,
        "gp:id":792431,
        "qs_pg:id":270159,
        "wd:id":"Q1985653"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497290854,
    "wof:geomhash":"77741b632e25bb22d3e8876628a600af",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1125790709,
            "region_id":85682455
        }
    ],
    "wof:id":1125790709,
    "wof:lastmodified":1690870863,
    "wof:name":"La\u0161kov",
    "wof:parent_id":85682455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":593,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.00213,
    49.58401,
    17.00213,
    49.58401
],
  "geometry": {"coordinates":[17.00213,49.58401],"type":"Point"}
}