{
  "id": 1126020011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.22097,50.61488,16.22097,50.61488",
    "geom:latitude":50.61488,
    "geom:longitude":16.22097,
    "gn:country":"CZ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":374,
    "iso:country":"CZ",
    "lbl:bbox":"16.20097,50.59488,16.24097,50.63488",
    "lbl:latitude":50.61488,
    "lbl:longitude":16.22097,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0631\u0646\u0631\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vern\u00e9rovice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u043d\u0435\u0440\u0436\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0631\u0646\u0631\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d4\u10e0\u10dc\u10d4\u10e0\u10df\u10dd\u10d5\u10d8\u10ea\u10d4"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u043d\u0435\u0440\u0436\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vern\u00e9rovice"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u043d\u0435\u0440\u0436\u043e\u0432\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Deutsch Wernersdorf"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vern\u00e9\u0159ovice"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CZ",
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3063088,
    "qs_pg:gn_pop":374,
    "qs_pg:name":"Vern\u00e9\u0159ovice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":250364,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":800647,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Kr\u00e1lov\u00e9hradeck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633105,
        85682465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3063088,
        "gp:id":800647,
        "qs_pg:id":250364,
        "wd:id":"Q2034259"
    },
    "wof:country":"CZ",
    "wof:created":1497300775,
    "wof:geomhash":"88db4619080d01960df3c4c7962cc7f4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633105,
            "locality_id":1126020011,
            "region_id":85682465
        }
    ],
    "wof:id":1126020011,
    "wof:lastmodified":1690870078,
    "wof:name":"Vern\u00e9\u0159ovice",
    "wof:parent_id":85682465,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":374,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cz",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.22097,
    50.61488,
    16.22097,
    50.61488
],
  "geometry": {"coordinates":[16.22097,50.61488],"type":"Point"}
}